捉狗

各位想捉狗既話，就黎燈飾展啦，捉到請你飲野或拍扑野

各位想捉狗既話，就黎燈飾展啦，捉到請你飲野或者扑野

扑野

吉妹黎會展捉我

我嚟會展憑下巴認狗先

我又嚟

吉妹叻叻豬應該冇問題

大哥！

3P